［突發］元朗遊行出左反對通知書

一句講哂
去定唔去？

去啦梗係

去

今次真係要比國際傳媒影到 警狗同黑社會合作一齊打人

of course go go go

咁岩個日想入去食涼粉, 要唔要你批呀?

行街撞衫唔犯法掛

Noted with thanks.

只要唔宣傳，到時大家自發去就ok

咁大個女都未食過B仔 咁岩得果日有時間
一定要去試下 順便介紹下小紅書

通知你渣喎, 黑警

牛屎佬唔俾你行就無得行

我照行又點

犯法，不了

不如大家一齊入去刺激經濟

話撚知佢

我要食B仔

住元朗，喺元朗行大馬路係咪拉得？

有無人send比英國 無左集會及遊行自己 基本法已死 中英聯合聲明已死

其實我係想入元朗買老婆餅既
振興下經濟丫嘛

睇黎要買張飛入元朗睇戲再行下大馬路...大家記得食飯要留單呀

睇黎，，有人真係好滕雞

違反基本法遊行權利⋯⋯

衰啲講句
612野餐都無反對通知書啦
咪又係幾萬人出黎野餐